阿婆炒期指「100萬變52億」 E-mail 此主題給朋友

畀100萬本金你，點先可以滾大變52億？耀才(1428)一個為期3個月嘅期貨擂台剛結束，冠軍將100萬元模擬資金，滾大到52億元，而最估佢唔到嘅，係呢位「期貨王」冠軍，並非金融財俊，而係一位老婆婆。

呢位老婆婆鍾意低調，暫時唔肯傳授炒期指秘訣，不過，耀才公關同婆婆傾過，知道對方平時有炒開股票，今次食糊，全靠利用上月23日英國脫歐後嘅市場波動買賣期指。大家都知脫歐翌日，恒指一度大插逾1200點，全日高低波幅有成1300點之多，睇準時機沽大量期指，的確可以好和味。

公關指，婆婆成功關鍵在於「肯博」，畢竟遊戲係以模擬資金炒賣，參賽者自然較現實世界炒賣得更加大膽瘋狂。

最終婆婆以52億元嘅成績大幅拋離對手，成功捧走2.5萬元現金獎。奪得亞軍嘅女將亦唔差，將100萬本金變做27億元，袋走1.5萬元現金獎。

我平時玩啲賭博game都好勁，3000蚊用1星期左右都升到幾千萬

係咪課3000蚊升到幾千萬遊戲幣

有錢既話想博下比100萬真ac比呀婆操盤
比番3皮野佢做獎金

阿婆有冇私人拎十萬出嚟加單？

2016

阿婆都識玩

自己錢唔會咁買囉
阿婆平時都可能係買收息股算

賺錢買副靚棺木